好想畀黑警綁架虐打

打到死

我打死你得唔得

得

我屋企等你 快啲嚟

雞姦 警棍桶屎眼😋